Напишіть, як ви розумієте рекурсію. Навіщо вона використовується на практиці?
***
Рекурсія - це коли в тілі функції викликається та сама ж функція. Замість неї можна використовувати цикл for. Однак для вирішення деяких задач потрібно використати декілька вкладених циклів. Тоді код робиться довгим і важким для читання. Тому використання рекурсії робить код легшим для читання, коротшим і зрозумілішим. 